有冇好眼力巴打幫手睇下呢個係咩耳機牌子?

上兩星期去左荃新天地個小米展, 試左個耳機D聲好岩FEEL, 心諗屌米貴極有限, 問問SALE要成四個位, 之後放低走人, 但近日用緊既耳機壞壞地. 諗住貴D都入手呢隻小米耳機, 之後上小米網搵極都冇. 再CHECK真原來當日我試既唔係小米耳機黎. 所以上黎求教呢度既資深耳機發燒友會唔會睇得出咩牌子同邊度買到.. 感激..

冇圖

條女頭上個角仔.. 得4,5款耳機.. 應該係小眾牌子..

巴打好快.. 多謝你的熱心.. 請問知唔知係咩耳機牌子..

或者有冇去過呢個小米展既巴打知道O個個角仔賣緊咩牌子耳機. 謝謝.

email/fb 直接問小米會唔會好d

好提議, 上網搵親相關新聞都係得美女..

幫你推

比得四個位試下其他耳機啦！試下campfire 隻andromeda 啦

啊叔先用

Jabra?

好啦, 想問邊度有得試?

唔係藍牙耳機黎.

咪1more囉

搵到了, 應該係同小米有密切關係嘅 - 1more

呢度應該唔會有人支持大陸野, 自己出去搵搵資料先..

多謝有幫過眼既好巴打..

低賤垃圾先去屌米啲展覽

係.. 搵到最後貼果張圖就見到.. 唔該巴打..

BTW, 巴打對1more E1010有咩評價?

哦

信和地庫right shop
旺角星際各影音店，最大應該dma
灣仔電腦城let’s go audio, dma

千零又係4個位
幾千又係四個位

Thanks ching

畀1條MK仔屌過是係雞
畀n條MK仔屌過都係雞

呢對都話正
咁仙女咪精盡人亡？

咁我要求同不直冇巴打咁高嘛，玩呢啲同玩錶一樣，永遠人上有人，識得揀最啱自己嘅先係智慧。

Btw，開心使用中…